{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001141",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/23824",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신촌 HIP"
    },
    "text": "2020年4月にグランドオープンした宿泊施設は、総客室40室で構成されています。客室はデラックス、スイート、ラグジュアリーに分類され、それぞれのサイズはデラックス19~20㎡、スイート31~32㎡、ラグジュアリー41~42㎡です。この宿は周辺に京義中央線西江大駅、2号線新村駅、2号線梨大駅、京義中央線新村駅がある便利な位置にあります。この宿泊施設では韓国語で案内サポートを提供しており、利用したい言語が韓国語の場合はサポートを受けることができます。特に最近のように清潔が重要な時期には、一日も欠かさず全客室と全空間に消毒作業を実施しており、手指消毒剤も備えられているので、手指消毒を必ず行うように案内しています。駐車場は1階全体に位置しており、車を利用するお客様は1部屋あたり1台駐車可能であり、事前駐車はできませんので、身分証明書を必ずお持ちください。ただ、予約時に価格が比較的高い方だという意見があって、ヤノルジャで価格を調整することをおすすめしています。さらに、デラックスを除くすべての客室にはマッサージチェア、空気清浄機、ネットフリックスが設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋で構成されていますか？",
            "answer": "総客室数は40室です。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように分類されていますか？",
            "answer": "客室はデラックス、スイート、ラグジュアリーの3つに分類されています。"
        },
        {
            "question": "各客室のサイズはどれくらいですか？",
            "answer": "デラックスは19~20㎡、スイートは31~32㎡、ラグジュアリーは41~42㎡です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような駅がありますか？",
            "answer": "周辺には京義中央線西江大駅、2号線新村駅、2号線梨大駅、京義中央線新村駅があります。"
        },
        {
            "question": "どの言語で案内サポートが提供されていますか？",
            "answer": "韓国語で案内サポートが提供されています。"
        },
        {
            "question": "清潔についてはどのような対策がされていますか？",
            "answer": "一日も欠かさず全客室と全空間に消毒作業が行われ、手指消毒剤も備えられています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場は1階全体に位置しています。"
        },
        {
            "question": "予約時の駐車について教えてください。",
            "answer": "事前駐車はできませんので、身分証明書を必ずお持ちください。"
        },
        {
            "question": "デラックス以外の客室には何が設置されていますか？",
            "answer": "デラックス以外の客室にはマッサージチェア、空気清浄機、ネットフリックスが設置されています。"
        },
        {
            "question": "価格を調整する方法はありますか？",
            "answer": "ヤノルジャで価格を調整することをおすすめしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 362
    }
}